[
    {
      "id": 1,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quelle est la langue la plus parlée au monde en nombre de locuteurs natifs ?",
      "answers": ["Anglais", "Mandarin", "Espagnol", "Hindi"],
      "Good": "Mandarin"
    },
    {
      "id": 2,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quel est l'animal national de l'Australie ?",
      "answers": ["Kangourou", "Koala", "Émeu", "Ornithorynque"],
      "Good": "Kangourou"
    },
    {
      "id": 3,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quel élément chimique a pour symbole 'K' ?",
      "answers": ["Krypton", "Kélium", "Potassium", "Kobalt"],
      "Good": "Potassium"
    },
    {
      "id": 4,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Qui a écrit 'Le Prince' ?",
      "answers": ["Machiavel", "Voltaire", "Rousseau", "Montesquieu"],
      "Good": "Machiavel"
    },
    {
      "id": 5,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quelle est la plus petite planète du système solaire ?",
      "answers": ["Mars", "Mercure", "Vénus", "Pluton"],
      "Good": "Mercure"
    },
    {
      "id": 6,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "En quelle année a été fondée l'Organisation des Nations Unies (ONU) ?",
      "answers": ["1942", "1945", "1950", "1939"],
      "Good": "1945"
    },
    {
      "id": 7,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quel est le prénom du peintre Van Gogh ?",
      "answers": ["Vincent", "Victor", "Vladimir", "Valentin"],
      "Good": "Vincent"
    },
    {
      "id": 8,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quelle est la capitale de la Finlande ?",
      "answers": ["Oslo", "Stockholm", "Helsinki", "Copenhague"],
      "Good": "Helsinki"
    },
    {
      "id": 9,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Combien de cœurs possède un poulpe ?",
      "answers": ["1", "2", "3", "4"],
      "Good": "3"
    },
    {
      "id": 10,
      "theme": "Culture Générale",
      "question": "Quelle est la monnaie officielle du Japon ?",
      "answers": ["Won", "Yen", "Yuan", "Ringgit"],
      "Good": "Yen"
    },
    {
      "id": 11,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Qui a été le premier président des États-Unis ?",
      "answers": ["Thomas Jefferson", "George Washington", "Abraham Lincoln", "John Adams"],
      "Good": "George Washington"
    },
    {
      "id": 12,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Quelle civilisation a construit les pyramides de Teotihuacan ?",
      "answers": ["Mayas", "Aztèques", "Olmèques", "Toltèques"],
      "Good": "Aztèques"
    },
    {
      "id": 13,
      "theme": "Histoire",
      "question": "En quelle année a eu lieu la chute de l'Empire romain d'Occident ?",
      "answers": ["410", "476", "500", "395"],
      "Good": "476"
    },
    {
      "id": 14,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Qui a dirigé l'Égypte pendant la construction du canal de Suez ?",
      "answers": ["Ramsès II", "Cléopâtre", "Mohamed Ali", "Ismaïl Pacha"],
      "Good": "Ismaïl Pacha"
    },
    {
      "id": 15,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Quelle bataille a mis fin à l'invasion mongole du Japon ?",
      "answers": ["Bataille de Bun'ei", "Bataille de Köse Dağ", "Bataille du fleuve Kalka", "Siège de Baghdad"],
      "Good": "Bataille de Bun'ei"
    },
    {
      "id": 16,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Qui a découvert les ruines de Machu Picchu ?",
      "answers": ["Hiram Bingham", "Howard Carter", "Heinrich Schliemann", "John Lloyd Stephens"],
      "Good": "Hiram Bingham"
    },
    {
      "id": 17,
      "theme": "Histoire",
      "question": "En quelle année a été signé le traité de Versailles ?",
      "answers": ["1917", "1918", "1919", "1920"],
      "Good": "1919"
    },
    {
      "id": 18,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Quelle reine anglaise a régné pendant 63 ans ?",
      "answers": ["Élisabeth I", "Victoria", "Élisabeth II", "Marie Tudor"],
      "Good": "Victoria"
    },
    {
      "id": 19,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Qui a été le dernier tsar de Russie ?",
      "answers": ["Alexandre II", "Nicolas II", "Pierre le Grand", "Alexandre III"],
      "Good": "Nicolas II"
    },
    {
      "id": 20,
      "theme": "Histoire",
      "question": "Quelle civilisation a inventé l'écriture cunéiforme ?",
      "answers": ["Égyptiens", "Sumériens", "Phéniciens", "Minoens"],
      "Good": "Sumériens"
    },
    {
      "id": 21,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quelle est la formule chimique de l'eau ?",
      "answers": ["CO2", "H2O", "O2", "NaCl"],
      "Good": "H2O"
    },
    {
      "id": 22,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quelle planète est surnommée 'la planète rouge' ?",
      "answers": ["Vénus", "Mars", "Jupiter", "Saturne"],
      "Good": "Mars"
    },
    {
      "id": 23,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Qui a formulé la théorie de l'évolution par sélection naturelle ?",
      "answers": ["Charles Darwin", "Gregor Mendel", "Alfred Wallace", "Jean-Baptiste Lamarck"],
      "Good": "Charles Darwin"
    },
    {
      "id": 24,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quelle est la force qui retient les planètes en orbite autour du soleil ?",
      "answers": ["Force électromagnétique", "Gravité", "Force nucléaire forte", "Force centrifuge"],
      "Good": "Gravité"
    },
    {
      "id": 25,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Combien de paires de chromosomes possède un être humain ?",
      "answers": ["21", "23", "25", "46"],
      "Good": "23"
    },
    {
      "id": 26,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quel est l'organe principal du système respiratoire ?",
      "answers": ["Cœur", "Poumons", "Foie", "Reins"],
      "Good": "Poumons"
    },
    {
      "id": 27,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Qui a découvert les rayons X ?",
      "answers": ["Marie Curie", "Wilhelm Röntgen", "Albert Einstein", "Niels Bohr"],
      "Good": "Wilhelm Röntgen"
    },
    {
      "id": 28,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quelle est l'unité de mesure de la résistance électrique ?",
      "answers": ["Volt", "Ampère", "Ohm", "Watt"],
      "Good": "Ohm"
    },
    {
      "id": 29,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quel est le gaz le plus abondant dans l'air que nous respirons ?",
      "answers": ["Oxygène", "Azote", "Dioxyde de carbone", "Argon"],
      "Good": "Azote"
    },
    {
      "id": 30,
      "theme": "Sciences",
      "question": "Quelle particule subatomique a une charge négative ?",
      "answers": ["Proton", "Neutron", "Électron", "Positron"],
      "Good": "Électron"
    },
    {
      "id": 31,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quel est le plus grand lac d'eau douce du monde ?",
      "answers": ["Lac Victoria", "Lac Supérieur", "Lac Baïkal", "Lac Michigan"],
      "Good": "Lac Supérieur"
    },
    {
      "id": 32,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Dans quel pays se trouve la ville de Marrakech ?",
      "answers": ["Algérie", "Maroc", "Tunisie", "Égypte"],
      "Good": "Maroc"
    },
    {
      "id": 33,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quel est le plus haut sommet d'Afrique ?",
      "answers": ["Mont Kenya", "Kilimandjaro", "Ras Dashan", "Mont Stanley"],
      "Good": "Kilimandjaro"
    },
    {
      "id": 34,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quel océan borde la côte ouest des États-Unis ?",
      "answers": ["Atlantique", "Pacifique", "Indien", "Arctique"],
      "Good": "Pacifique"
    },
    {
      "id": 35,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
      "answers": ["Buenos Aires", "Santiago", "Lima", "Montevideo"],
      "Good": "Buenos Aires"
    },
    {
      "id": 36,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Dans quel pays se trouve le désert d'Atacama ?",
      "answers": ["Pérou", "Bolivie", "Chili", "Argentine"],
      "Good": "Chili"
    },
    {
      "id": 37,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quel fleuve traverse Rome ?",
      "answers": ["Tibre", "Arno", "Pô", "Adige"],
      "Good": "Tibre"
    },
    {
      "id": 38,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quelle est la plus grande île du monde ?",
      "answers": ["Australie", "Groenland", "Nouvelle-Guinée", "Bornéo"],
      "Good": "Groenland"
    },
    {
      "id": 39,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Dans quelle chaîne de montagnes se trouve le mont Everest ?",
      "answers": ["Himalaya", "Alpes", "Andes", "Rocheuses"],
      "Good": "Himalaya"
    },
    {
      "id": 40,
      "theme": "Géographie",
      "question": "Quel pays a la forme d'une botte ?",
      "answers": ["Grèce", "Italie", "Espagne", "Portugal"],
      "Good": "Italie"
    },
    {
      "id": 41,
      "theme": "Arts",
      "question": "Qui a composé 'La Flûte enchantée' ?",
      "answers": ["Beethoven", "Mozart", "Bach", "Vivaldi"],
      "Good": "Mozart"
    },
    {
      "id": 42,
      "theme": "Arts",
      "question": "Quel peintre a fondé le mouvement cubiste ?",
      "answers": ["Picasso", "Van Gogh", "Monet", "Dalí"],
      "Good": "Picasso"
    },
    {
      "id": 43,
      "theme": "Arts",
      "question": "Quel instrument de musique a 88 touches ?",
      "answers": ["Violon", "Piano", "Guitare", "Harpe"],
      "Good": "Piano"
    },
    {
      "id": 44,
      "theme": "Arts",
      "question": "Qui a chorégraphié 'Le Lac des cygnes' ?",
      "answers": ["Marius Petipa", "George Balanchine", "Rudolf Noureev", "Mikhail Baryshnikov"],
      "Good": "Marius Petipa"
    },
    {
      "id": 45,
      "theme": "Arts",
      "question": "Dans quel pays est né le tango ?",
      "answers": ["Brésil", "Argentine", "Cuba", "Espagne"],
      "Good": "Argentine"
    },
    {
      "id": 46,
      "theme": "Arts",
      "question": "Qui a écrit la pièce 'Hamlet' ?",
      "answers": ["Molière", "Shakespeare", "Goethe", "Ibsen"],
      "Good": "Shakespeare"
    },
    {
      "id": 47,
      "theme": "Arts",
      "question": "Quel film a remporté le premier Oscar du meilleur film ?",
      "answers": ["Wings", "All Quiet on the Western Front", "The Broadway Melody", "Sunrise"],
      "Good": "Wings"
    },
    {
      "id": 48,
      "theme": "Arts",
      "question": "Qui a peint 'Le Déjeuner sur l'herbe' ?",
      "answers": ["Monet", "Manet", "Renoir", "Cézanne"],
      "Good": "Manet"
    },
    {
      "id": 49,
      "theme": "Arts",
      "question": "Quelle est la nationalité du compositeur Frédéric Chopin ?",
      "answers": ["Française", "Allemande", "Polonaise", "Autrichienne"],
      "Good": "Polonaise"
    },
    {
      "id": 50,
      "theme": "Arts",
      "question": "Qui a sculpté 'La Pietà' de la basilique Saint-Pierre ?",
      "answers": ["Donatello", "Michel-Ange", "Bernini", "Rodin"],
      "Good": "Michel-Ange"
    },
    {
      "id": 51,
      "theme": "Sport",
      "question": "Combien de joueurs composent une équipe de baseball sur le terrain ?",
      "answers": ["8", "9", "10", "11"],
      "Good": "9"
    },
    {
      "id": 52,
      "theme": "Sport",
      "question": "Quel pays a remporté la Coupe du monde de rugby 2023 ?",
      "answers": ["Afrique du Sud", "Nouvelle-Zélande", "France", "Angleterre"],
      "Good": "Afrique du Sud"
    },
    {
      "id": 53,
      "theme": "Sport",
      "question": "Dans quel sport utilise-t-on une 'quille' ?",
      "answers": ["Bowling", "Golf", "Baseball", "Cricket"],
      "Good": "Bowling"
    },
    {
      "id": 54,
      "theme": "Sport",
      "question": "Quel joueur de tennis a remporté le plus de tournois du Grand Chelem ?",
      "answers": ["Roger Federer", "Rafael Nadal", "Novak Djokovic", "Pete Sampras"],
      "Good": "Novak Djokovic"
    },
    {
      "id": 55,
      "theme": "Sport",
      "question": "Combien de minutes dure un match de football professionnel ?",
      "answers": ["80", "90", "100", "120"],
      "Good": "90"
    },
    {
      "id": 56,
      "theme": "Sport",
      "question": "Quelle ville a accueilli les Jeux Olympiques d'été de 2008 ?",
      "answers": ["Londres", "Pékin", "Athènes", "Sydney"],
      "Good": "Pékin"
    },
    {
      "id": 57,
      "theme": "Sport",
      "question": "Dans quel sport le 'birdie' est-il un terme technique ?",
      "answers": ["Badminton", "Golf", "Tennis", "Volley-ball"],
      "Good": "Badminton"
    },
    {
      "id": 58,
      "theme": "Sport",
      "question": "Quel est le record du monde du 100m masculin ?",
      "answers": ["9.58 secondes", "9.63 secondes", "9.69 secondes", "9.72 secondes"],
      "Good": "9.58 secondes"
    },
    {
      "id": 59,
      "theme": "Sport",
      "question": "Combien de joueurs composent une équipe de water-polo ?",
      "answers": ["5", "6", "7", "8"],
      "Good": "7"
    },
    {
      "id": 60,
      "theme": "Sport",
      "question": "Quel sport est associé au terme 'hole-in-one' ?",
      "answers": ["Golf", "Basket-ball", "Tennis", "Football"],
      "Good": "Golf"
    },
    {
      "id": 61,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel est le système d'exploitation open source le plus populaire ?",
      "answers": ["Windows", "macOS", "Linux", "Chrome OS"],
      "Good": "Linux"
    },
    {
      "id": 62,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quelle entreprise a développé le système d'exploitation Windows ?",
      "answers": ["Apple", "Microsoft", "Google", "IBM"],
      "Good": "Microsoft"
    },
    {
      "id": 63,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quelle est la résolution standard de la vidéo Full HD ?",
      "answers": ["720p", "1080p", "1440p", "4K"],
      "Good": "1080p"
    },
    {
      "id": 64,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel langage de programmation est principalement utilisé pour le développement web frontend ?",
      "answers": ["Python", "Java", "JavaScript", "C++"],
      "Good": "JavaScript"
    },
    {
      "id": 65,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel format de fichier est utilisé pour les images avec transparence ?",
      "answers": ["JPG", "PNG", "BMP", "GIF"],
      "Good": "PNG"
    },
    {
      "id": 66,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel protocole est utilisé pour envoyer des emails ?",
      "answers": ["HTTP", "FTP", "SMTP", "TCP"],
      "Good": "SMTP"
    },
    {
      "id": 67,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quelle entreprise a créé le processeur Ryzen ?",
      "answers": ["Intel", "AMD", "NVIDIA", "Qualcomm"],
      "Good": "AMD"
    },
    {
      "id": 68,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quelle est l'unité de base de la mémoire informatique ?",
      "answers": ["Byte", "Bit", "Kilobyte", "Megabyte"],
      "Good": "Bit"
    },
    {
      "id": 69,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel navigateur web a été développé par Mozilla ?",
      "answers": ["Chrome", "Safari", "Firefox", "Edge"],
      "Good": "Firefox"
    },
    {
      "id": 70,
      "theme": "Technologie",
      "question": "Quel type de connexion sans fil est utilisé par les écouteurs Bluetooth ?",
      "answers": ["Wi-Fi", "Bluetooth", "NFC", "Infrarouge"],
      "Good": "Bluetooth"
    },
    {
      "id": 71,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "De quel pays provient la pizza Margherita ?",
      "answers": ["France", "Italie", "Espagne", "Grèce"],
      "Good": "Italie"
    },
    {
      "id": 72,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quel est l'ingrédient principal de la guacamole ?",
      "answers": ["Tomate", "Avocat", "Piment", "Oignon"],
      "Good": "Avocat"
    },
    {
      "id": 73,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quelle viande est utilisée dans un burger traditionnel ?",
      "answers": ["Poulet", "Porc", "Bœuf", "Agneau"],
      "Good": "Bœuf"
    },
    {
      "id": 74,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quelle épice est obtenue à partir du crocus ?",
      "answers": ["Cannelle", "Safran", "Curcuma", "Cardamome"],
      "Good": "Safran"
    },
    {
      "id": 75,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quel fromage français est connu pour ses trous ?",
      "answers": ["Camembert", "Brie", "Emmental", "Roquefort"],
      "Good": "Emmental"
    },
    {
      "id": 76,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quel est le plat national du Japon ?",
      "answers": ["Sushi", "Ramen", "Tempura", "Sashimi"],
      "Good": "Sushi"
    },
    {
      "id": 77,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "De quel pays provient le curry ?",
      "answers": ["Thaïlande", "Inde", "Chine", "Japon"],
      "Good": "Inde"
    },
    {
      "id": 78,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quelle céréale est utilisée pour faire la bière ?",
      "answers": ["Blé", "Orge", "Seigle", "Avoine"],
      "Good": "Orge"
    },
    {
      "id": 79,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quel fruit est utilisé pour faire le jus de grenadine ?",
      "answers": ["Grenade", "Fraise", "Framboise", "Cerise"],
      "Good": "Grenade"
    },
    {
      "id": 80,
      "theme": "Cuisine",
      "question": "Quelle est la température idéale pour servir un vin rouge ?",
      "answers": ["8-10°C", "12-14°C", "16-18°C", "20-22°C"],
      "Good": "16-18°C"
    },
    {
      "id": 81,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel est l'animal le plus rapide du monde ?",
      "answers": ["Guépard", "Faucon pèlerin", "Antilope", "Requin mako"],
      "Good": "Faucon pèlerin"
    },
    {
      "id": 82,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel arbre produit les glands ?",
      "answers": ["Chêne", "Hêtre", "Érable", "Sapin"],
      "Good": "Chêne"
    },
    {
      "id": 83,
      "theme": "Nature",
      "question": "Combien de pattes a une araignée ?",
      "answers": ["6", "8", "10", "12"],
      "Good": "8"
    },
    {
      "id": 84,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel est le plus grand mammifère du monde ?",
      "answers": ["Éléphant d'Afrique", "Girafe", "Baleine bleue", "Rhinocéros"],
      "Good": "Baleine bleue"
    },
    {
      "id": 85,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quelle planète a des anneaux visibles ?",
      "answers": ["Jupiter", "Saturne", "Uranus", "Neptune"],
      "Good": "Saturne"
    },
    {
      "id": 86,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel oiseau est le symbole des États-Unis ?",
      "answers": ["Aigle royal", "Pyargue à tête blanche", "Faucon", "Corbeau"],
      "Good": "Pyargue à tête blanche"
    },
    {
      "id": 87,
      "theme": "Nature",
      "question": "Combien de temps met la Terre pour tourner sur elle-même ?",
      "answers": ["12 heures", "24 heures", "36 heures", "48 heures"],
      "Good": "24 heures"
    },
    {
      "id": 88,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel est le plus grand type de requin ?",
      "answers": ["Requin blanc", "Requin baleine", "Requin tigre", "Requin marteau"],
      "Good": "Requin baleine"
    },
    {
      "id": 89,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quelle est la couleur des fleurs du coquelicot ?",
      "answers": ["Bleu", "Jaune", "Rouge", "Blanc"],
      "Good": "Rouge"
    },
    {
      "id": 90,
      "theme": "Nature",
      "question": "Quel animal est connu pour changer de couleur ?",
      "answers": ["Caméléon", "Grenouille", "Lézard", "Poisson"],
      "Good": "Caméléon"
    },
    {
      "id": 91,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Qui a réalisé 'Pulp Fiction' ?",
      "answers": ["Quentin Tarantino", "Martin Scorsese", "Steven Spielberg", "Christopher Nolan"],
      "Good": "Quentin Tarantino"
    },
    {
      "id": 92,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quel acteur joue Iron Man dans l'univers cinématographique Marvel ?",
      "answers": ["Chris Evans", "Robert Downey Jr.", "Chris Hemsworth", "Mark Ruffalo"],
      "Good": "Robert Downey Jr."
    },
    {
      "id": 93,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quel film a remporté l'Oscar du meilleur film en 2020 ?",
      "answers": ["1917", "Parasite", "Joker", "Once Upon a Time in Hollywood"],
      "Good": "Parasite"
    },
    {
      "id": 94,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quelle actrice a joué Katniss Everdeen dans 'Hunger Games' ?",
      "answers": ["Emma Watson", "Jennifer Lawrence", "Kristen Stewart", "Scarlett Johansson"],
      "Good": "Jennifer Lawrence"
    },
    {
      "id": 95,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quel est le premier film d'animation des studios Disney ?",
      "answers": ["Pinocchio", "Blanche-Neige", "Fantasia", "Dumbo"],
      "Good": "Blanche-Neige"
    },
    {
      "id": 96,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Qui a réalisé 'Le Seigneur des Anneaux' ?",
      "answers": ["Steven Spielberg", "Peter Jackson", "James Cameron", "George Lucas"],
      "Good": "Peter Jackson"
    },
    {
      "id": 97,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quel film contient la réplique 'I'll be back' ?",
      "answers": ["Terminator", "Predator", "RoboCop", "Total Recall"],
      "Good": "Terminator"
    },
    {
      "id": 98,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quelle franchise cinématographique commence avec 'A New Hope' ?",
      "answers": ["Star Trek", "Star Wars", "Harry Potter", "Le Seigneur des Anneaux"],
      "Good": "Star Wars"
    },
    {
      "id": 99,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Qui a joué Jack dans 'Titanic' ?",
      "answers": ["Brad Pitt", "Johnny Depp", "Leonardo DiCaprio", "Tom Cruise"],
      "Good": "Leonardo DiCaprio"
    },
    {
      "id": 100,
      "theme": "Cinéma",
      "question": "Quel film a pour personnage principal Forrest Gump ?",
      "answers": ["Forrest Gump", "Rain Man", "Good Will Hunting", "A Beautiful Mind"],
      "Good": "Forrest Gump"
    }
  ];
